而家呢種生活係咪我想要？

生活好多姿多彩咁
每一日都好忙 一日內可以見幾班frd
啲時間塞到密密麻麻 唔比自己休息

但我冇話特別好開心
Are you happy in this modern world?
Or do you need more?
Is there something else you’re searching for?

咁你想點阿?

唔撚知呀就係

塞滿左面果浸，但塞唔滿內心既空虛

比你靜得耐就會嗌悶
根本無野可以無限滿足一個人
最緊要係知足常樂

絲打你講中左

咁又係 我好驚悶
每一刻都要有野做至得
但唔知自己為左啲咩

唔識英文

想拍拖?

係塞滿時間表,但不是塞滿內心

想塞滿樓主個西窿

想塞滿你個屎眼

出左嚟做野想見都冇得見

試下聽下側田首❓ 可能會有所啟示

ok when

我都想知

見幾班frd有咩做先？純粹食飯見面？
如果有一班frd一齊為同一個興趣努力，會有意義好多，例如一齊玩音樂、運動